捉鍾翰林架国安車三月喺油塘捉女仔！！

三月就有国安啦咩？

狗有國安部

Push this

根本一直已經咁樣做緊

推

push

推咗先

fuck

嗰幾個女仔點？

Push

一早做緊野？

浮屍墜樓既源頭？

陳彥霖可能都係佢地

即係國安一早係晒狗署

跟警務處架嘛架車 警務處借啲車出去好難？

有無記者係度

推呀屌

捉人斷正

Pish

推呢單，屌佢老母

所謂國安公署只係將d野搬上枱面做

推！！！對家柒到自爆

浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓
浮屍墜樓

上運輸署查冊

分清楚先 狗隊國安署同支那係香港新設果個國安公署兩樣野黎 有機會係本身做開呢D野既狗入左國安署

PISH

同一架車...

而家班陷家剷真係隨心而定行

tui

中國特色依法治國就係咁
做左先，不過真心維護「法治」，所以根據做左嘅嘢搞啲法例出嚟
咁就可以合法

強國大肥佬黎捉香港女仔享用

咩料

推
有冇人知個d女仔有冇事

狗隊自己咪有国家安全處

三月已有支那國安

見到拆左佢

pish

pushhhhhh!!!!!

推一下就好上twitter啦
外國議員唔上連登㗎

唉 屌好撚灰

推呢個

Pusb 好撚心寒

一直都咁做

PUSH 一早落左黎殺人

Wtf

我見到個post太激動
我都每日睇新聞學緊野
但上門班人話自己「國安隊」

推呀

VL 6473 有街坊稱捉咗人上去

突發 油塘 0248油塘油麗邨有女性聲音大叫救命

Tg話仲有一架

“一架UL9426 一架VL6473”

下面係19年8月10既tg message

Tui

——————————

咪岩 就好似衝鋒隊之類 呢D咪狗自己用開既稱呼

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

事態嚴重，要留名跟進

屌喇聲

將國安隊一直係香港活動單野推比Solomon Yue 睇

哇屌。。

推上國際

仆街 咁即係之前真係警狗係街亂捉人

好撚不安

彦琳就係咁死

721
811
831
101
1111

qg

Push notifications

wtf

同問 push

好撚不安 唔係做到咁岀面下話

Push!!!

議員呢

push 俾國際

見大家都無力抗爭
都費事哂咁多功夫隱藏身份

Chinazi

還命呀我屌你地班支那人黑警老母

推去國際戰線

Up

Pishhhhh

A

明白曬

Pin 左你個留言 同fc 左

Pushhhh

屌

屌
推呀
唔好比佢消失

大家都留意下其他地方

定係狗就係國安部?

之前失蹤左咁多人同浮屍

條片有影班跟人賤畜既樣 老豆搵仔

油塘,陳彥琳

PUSH

感謝ching
push

國安綁架部

中國人。。。

以前就偷偷摸摸捉啲唔出名嘅，依家就攞正牌周街捉

up

呢件事係捉手足

推吊你老母!

吊

此仇必報

VL6473

馬鞍山囉

學生動源發言人何諾恆於沙角邨被捕！

佢地入得國安署就已經唔再係香港人, 係走狗

一路都有，所以先呼籲小心跟尾狗

突破盲腸

上面有手足講得啱
啲車都係死黑警

國安一早已經做嘢，中間承機假公濟私，大家知道支那人就係鍾意先姦後殺

正確

天網恢恢

1小時前未知
同po依張相係想講警察国安部

跳樓浮屍邊個做
心照啦

屌 國安一早已經係香港stand by

推一推先

Simon Cheng之前「被叫雞」
已經講話有唔少香港人一早被中國捉咗上去嚴刑拷問

可以點幫..

國安狗多咗個正式招牌啫
唔影響佢哋綁架嘅工作

VL 6473

最後個女仔有無事

證據確鑿

Pushhhhhhhhh

呢個一定要推

上年7月已經有，依家只不過擺上面明刀明槍

冇撚比呢個po沉底呀

如果鐘翰林頭先冇出聲，可能已經低調到唔見咗人

Pushhhhh

而家係國安行動合法化

起架車車主 再送上去制裁 因為国安嚟

推!!!

呢個要推

查下佢車牌

咁又點，3月你管唔到7月你一樣管唔到

狗嘅國安處

推爆

612 721 831 101 黑警死全家

港共真係攬炒

lm

咁都記得車牌
痴線

推呀 要追住哩點黎咬

仲分你老母咩 狗同國安不嬲互相融合 互相合作啦
根本一開始佢哋有哂雙重身份 由上年6月開始就搞暗殺 係你地咩都話要FC先敢認清真相

利申 知道中共好多陰暗野但冇證據

可惡

推比袁爸同所羅

推上twitter

根本可能每日都有女仔比人捉番上大陸
只係我地唔知道

Shock

盲腸

一早已經有
今次只不過名正言順咁撚樣

咁得啦
即係之前d浮屍案係d國安做

仆街狗賊

你個名

Bump

之前未成立國安
但係一直已經用緊國安手法做嘢

send比美國

責任上真係要報平安 但又好似冇人知咩樣？
咁係咪浮屍了都冇人可以確認

屌啦 仆街可以點做

想知個女仔最尾點有冇識佢嘅人？

推！

要知道返個女仔有冇事

捉女仔果單之後點

哇屌推

呢單好似冇乜下文

好似見到有人話姓李

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場

push!!!!!

留名

推屌

Twitter 戰線火力全開！
推上國際呀！！！

咁癲 推

pushhhhhhhhhhh

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場!!!!!

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場!!!!!

拉咗！！！！
VC 7459

敏銳到
推

個女人最後去咗邊

Pishhhhhhhhhh

情況緊急 大家參考吓以下資訊：

‪❗️❗️麻煩大家留意身邊朋友❗️❗️‬
‪由今日開始，請各位手足做好安全措施：‬

‪1.得閒清理資料‬
‪2.定時搵身邊嘅朋友報平安‬
‪3.定時聯絡身邊朋友叫佢哋報平安‬
‪4.同朋友夾好暗號，以免手機俾人破解嘅時候俾人套料‬
‪5.出門口留心少少‬
‪6.遇上可疑人士麻煩搵人求助，無論係聯絡朋友抑或係去附近嘅黃店或者議員辦事處‬

有冇人可以check到車主係邊個

個女仔去左邊

曱甴集團

浮屍坐架

個女仔已經唔見左

不嬲當班狗係曱甴，係唔係國安部都係一樣

cls

有冇英文叻既巴絲將哩單譯做英文擺上twitter

黑警話三男一女，爭一個男我哋未搵到！

永屌國安狗及中柒共

食屎啦屌你老母

屌你老母做乜屌我老母，你管到咩

互推

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

油塘瑜伽跳樓
已經係最有力證明

國安捉人 -> 謀殺扮自殺

推撚爆佢

私家狗車

推佢老母

今晚發生咩事大搜捕

公安 全警隊都知啦

yours name

日文

全民追車

dllm 好撚驚呀dllm

呢次實打靶啦

上 Twitter 呀各位

果個女仔已經冇下落

完全痴撚線

真核彈

推！一定要推！

唉今日發生好多事 Twitter見！

Pushhh

已經搵到墮樓浮屍嘅真兇

721

since Jun 2019

做唔到d咩只能幫推

國安一直係香港捉人都唔係咩秘密黎

Pudg

仆街

推上報

唉

如果你有生命危險，敢唔敢殺國安？

你依嘉先知？

枱底嘅野擺上枱面

pushhh

應該係啦

屌佢老母

恐怖分子
推上Twitter

摩擦力

推下先

推推推推

大大力

推！！！！

放上檯面做

推願榮光歸香港

報左平安都唔知真定假
就算拍片都求其搵個演員黎報平安都做得出

white terror

有冇FC過？ 我怕有鬼轉移視線

無力一推

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

推，關注

推推推